直到世界盡頭定係殘酷天使的行動綱領

灌籃高手-直到世界的盡頭

新世紀福音戰士-殘酷天使的行動綱領

灌籃
Eva

直到世界盡頭 live無得頂……

直到世界的盡頭聽到今日仲聽緊

一定係殘酷天使 雖然唔知EVA講乜 但係都覺得歌詞好神

世界級對決竟然咁少人

冇 DAN DAN 心魅かれてく

邊個版本先，泉水定龍珠版

正評

唔敢想像係現場聽會有幾毛管棟

男兒當入樽另外個兩隻正d

Here Comes A New Challenger
龍珠GT - 漸漸被你吸引

泉水
車入都係泉水版

螢火蟲之光

係好聽，但好似都未可以同上面3首睇齊

butterfly呢？

Eva邊有得輸

代表住成套火影同回憶

論音樂豐富程度同好聽程度都係世界盡頭贏喎...
連登仔唔識聽歌

直到世界盡頭個intro 支結他solo一聽就起雞皮

簡直係男人既浪漫

上杉昇之前喺台灣獻唱

其實個填詞人係睇完少少背景資料就填咗出嚟, 冇咩深意

2199大和號嘅OP
陣容完全係痴撚線

「宇宙戦艦ヤマト」
作詞：阿久悠／作曲：宮川泰／編曲：須藤賢一／監修：宮川彬良／演唱：Project Yamato 2199（成員如下〈依發表順序〉）
佐佐木功
JAM Project
中川翔子
水木一郎
堀江美都子
茅原実里
結城アイラ
美郷あき
栗林みな実
麻生夏子
佐咲紗花
石田燿子
ZAQ
ChouCho
橋本みゆき
yozuca*
CooRie
妖精帝國（ゆい）
佐藤ひろ美
飛蘭
石川智晶
Rey（原田謙太）
喜多修平
谷本貴義
高取ヒデアキ
鈴村健一
米倉千尋
水樹奈々
GRANRODEO
藍井エイル
黒崎真音

特特得 特特得特特得得得特得

有靚聲繁體版唔用
揀個秒拍殘體爛聲版
巴打好好反省下

直到世界的盡頭無得輸